想圍爐取暖一下（放負、慎入）

我係零，堅持好耐的目標以為會成功，臨埋尾點知發現自己唔得，係幾咁冇用。

唔想屋企人擔心，但唔想再social，新年流流已經對抗聖旨唔去親戚家拜年。

有冇師兄師姐師弟師妹同樣情況？我地點算好呀⋯⋯

唔好用一樣野嘅成敗判斷自己

所有野都唔會徒勞無功

啱呀 可能聽日訓醒心情會好d掛

係嘅 結果好定唔好，到死個日睇返未必真係好定唔好。呢d係叫經歷呀⋯⋯

呀⋯道理係知，但～點先可以快d扭轉局面呀⋯⋯

每經歷一啲嘢都可以學到啲嘢
至少我信你唔係零
加油

咩目標

我一開始以為係零仔個零

係1仔
即刻扯jor

紅巴

唔係以為我係絲下話

中伏

其實我係絲打 上面講下笑